睇下班冚家剷黑警睇得幾開心

遲d你地死全家死晒，執骨都冇份個下我地都會一樣咁慶祝